爭取廣大市民支持，離不開經濟民生議題

如果能夠綜合起，自回歸以來香港高官推行政策如何不公，如何一步步損害香港市民利益及生活質素，及現行制度為何沒有有效監察官員貪污腐敗的問題，相信廣大市民會明白爭取訴求實質與他們息息相關。

pysh

只有焦土
老解+樓價暴跌先有可能

好坦白講
唔燒到上身佢地係唔會明有幾急切

所以點解好多巴絲都話攬炒好過

不過呢個不失為做文宣既一個好方向

push

把劍指向回歸後的香港政府吧

急攻則同心相拒，寬忍則必生分裂